senior 肥婆同事好西

做得肥婆 又要西

講野又黑人憎

抵你無人要

多數呢啲特徵最難頂

單身又醜又老女上司都係

佢幾多歲？你唔要，大把連登仔要

24歲

應該都係心理不平衡個d黎，你係仔都仲好
你係女，一定唔底得你後生過佢，比人針對

26歲先係

肥婆本人無罪 但肥婆+西 就死罪

死肥西 學人化妝

單身又醜又老 女上司/下屬/同事 都係

有d肥婆都係nice 但西既肥婆

靚女 西既話 我無所謂

佢想你幫佢奶

係咪中年未結婚

後生女黎

做咗啲咩 有冇例子

過多幾廿年應該係boss級恐怖

公司啲肥閪老母好黑人憎

渣下佢對巨乳